建議香港各時事評論員咪撚再FF肛派團派會反撲成功,已經返魂乏術

比D時間習近平, 唔係指比D時間習近平改革中國,步向民主, 而係比D時間習近平去強化中國國內各設備同系統防止國內政變/革命, 增加政變/革命難度同成本
強硬管治, 限制言論, 全國監控, 全國實名制, 監禁新彊人等等新政策, 就係想全方位無死角咁提防中國人策劃政變/革命, 集會集結, 非法藏槍藏刀
習近平同團派講要安守本份,唔好搞咁多小動作,做得好就有得升做領導,其實只係想拖時間,爭取更加時間為自己GEAR UP各種防政變設備同系統, 確保皇位日後無法被動搖
所以咪撚再FF肛派團派會反撲成功,已經返魂乏術